黨鐵： 聽日將全線恢復服務

整好了

執7左佢啦

突發！美國人要大家教佢點抵制暴雪！

屌佢老母玩夠喇咩
有冇手足研究下點樣係唔付佢有籍口封鐵地裝修？
裝修地鐵商場？

整好但都係要早收

利申 山區人士搭巴士

戴罩喇!

將抗爭帶入生活，由口罩開始．你今日戴左未？幫手推下響應下！

[極簡單！最強文宣]人人都做得！你可能都做過，而家差你一個！

比人踢爆左

星期六日又會亂封

全日唔開

已經慣左搭巴士

冇錯 無壞扮壞傳開哂
再用呢招民意都唔會理
冇人理佢就要搵食嫁啦 同埋實比商界屌到仆街

同埋手足無行動，咁咪開番

冇手足行動 班鬼冇藉口出手

以後手足行動唔好講比人聽，等我地有驚喜

咁岩今日行動post上番水

和理非仲有咩理由唔出黎，

shopping?

咪撚搭
裝晒天眼

巴士都有喎

未整好哂就開，又要勞煩手足幫佢裝修

屌完轉頭又俾正價搭
真係第一次見一個地方可以被人出賣完
繼續每日俾錢佢哋賺
賺來運狗同出賣港人
黨鐵一定背後偷笑
革命？